覺唔覺飲罐500ml 既啤酒，會好提神？

眼見d人考試溫書飲redbull 、咖啡、葡萄適
我手持一罐500ml 既 asahi 大啤笑而不語

當然，飲太多會有反效果
最重要就係個「量」

All is about balance and moderation

高質Post 冇人理？

彪爺你話係咪係囉。反正駁贏你冇奬品

真，我平時返工都係飲啤酒

唔覺， 酒精系鎮靜劑

Asahi 大陸出架喎
味道唔好飲

我平時夜晚做paper
都係邊飲邊做
拎到好grade
冇呃你

飲酒會醒神既話 代表你有酒精上癮

你今晚試下先
冇呃你

真野冇人信

我信阿

我信，你講乜嘢我都信

記住係要500ml
如果你貪杯飲多罐330ml
就會失效，有反效果，會冇咁清醒

一定要嚴守 500ml 呢個量

咁又唔好咁
邪教咩

其實真,我都覺飲左小小酒個人醒神D

The key is 「少少」
Optimal 位：大概係 330 ml - 500ml 之間
切勿貪杯
呢一點好重要

懷疑樓主係Asahi Marketing officer，成日吹奏

咁 asahi 又真係幾好飲
特別係日本版

但想提神既話
其實乜野brand既啤酒都得
平時想省下錢，我會買獅威
雖然味道淡淡地，
但勝在價錢吸引，大概$5罐

老實講
對於「提神」既方法
我都算係expert 黎

歡迎大家提問

不過日間我好少會飲啤酒
多數飲綠茶為主

啤酒我建議夜間飲用
最好係睡前5-6小時前開始飲

你幾重

只管信，不要問

75kg 左右
有操開gym

又黎 ...
大家唔認同
歡迎隨時反駁
我好樂意接受挑戰及批評